咁都仲未有罷工！？！？

而家香港連人生安全都有危險呀！！警察放生呀！！尋日就話元朗，之後分分鐘起你果區！！咁嚴峻既情況你班香港人仲可以安心番工！？！？快撚d搞擺工啦！仲未識驚！？！？

要有個組織宣布先得
太倉促喇